「交換」iPhone 8 細黑 想換 細銀

8仔細黑256 想換 細銀256
有冇巴打換

TG: selliphone8

同時放iPhone 7 黑 128GB 齊SET

無人想要呀

換？ smartone 平300 wor